CSL網絡咩事？

用緊sun mobile 好早排已經成日收唔到3g
以前冇呢種感覺 轉換位置都收得好順
每次都要開關飛行摸式令佢重新搜台
搞到我想轉台
用2g開緊post

冇事
你係時候換機

［最後溫馨提示］CSL 1010 終極逃亡潮倒數6個月

如果我冇記錯
即使少咗，csl仍然係全港最多900+1800嘅電訊商

講得好，3台SMT已夠人請繼續用CSL/1010/SUN

唔關事 之前6s 宜家se2都係咁

地區收接站台問題, 等幾日再試試. .

CSL不嬲都係咁
sun moblie仲要係租csl條線 使用權會仲低

都有可能

其實係架, 我都記得csl好似係最多頻譜個間

csl 5G觀塘有覆蓋未呀？
頻普係最多,但除開每個客平均係最少

你係邊頭先
我宜家係兩個號碼一個Csl 一個1010都冇你講到咁慢

x2, 自己住九龍, 返港島, 兩面出入既地方都收得唔錯

睇下出面3台用家幾慘

3用戶忠告大家要去SMT

csl 都咁撚多打手
你1010用戶我都信你有得上下網
csl 有太陽既時間根本就慢撚過3G

CSL 潮文召喚

而家得smt同cmhk有

咁佢憑咩收人依個價？ 真正CLS

偉業街收到

觀塘道哩